如果星期六日班曱甴攻中大理大，守定唔守？

由於都叫有共識星期六日停止黎明行動，甚至我見部分手足話 星期一至五行動，星期六日休息。

但如果要繼續留守中大理大，就必須動員大量人力物力 (內部要人守，外面要開花分散兵力) ，加上班曱甴如果想引翻我地星期六日先行動，佢地一定會星期六日主動引戰

希望大家可以諗定星期六會面對嘅問題，有備無患

守
唔守

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

[重要] 咪撚再經連登同外界做所謂嘅”deal”

切勿再做投票撚

係中大入面既守得就守
出面有車既就塞哂去中大防支援
其他人各自開花 攻狗屋 一定要攻 淨堵無人理

如果唔想散水嘅，
一係全世界入晒依兩個地方，
如果黑警真係做野，人多起碼可以頂，
黑警唔做野我地亦冇損失

點解？當然唔係話投完一定要跟，唔跟就割，但有個結果出黎大家起碼知道大家點諗喎

10:1

safety first